Avant le premier démarrage du serveur : 

    npm install
    cp config_default.js config.js
    nano config.js
    changer les ****** de user et password pour pouvoir accéder à la base de données.

Pour démarrer le serveur :

    npm start
